## Реализовать функцию validBraces(inputStr)

Реализовать функцию `validBraces`, которая будет проверять корректность открытия/закрытия скобок в строке `inputStr` и возвращать `true`, если строка корректна, в ином функция должна возвращать `false`.

Строка inputStr состоит только из скобок `{}`, `[]` и `()`. 

### Пример:

```js
validBraces('()') //true
validBraces('[)') //false
validBraces('{}[]()') //true
validBraces('([{}])') //true
validBraces('())({}}{()][][') //false
```
